緊急求救 完全新手搞唔掂部即影即有

人尸 請問到底L同D再加個山咁樣嘅符號呢三個圖案係有咩用？

自己一向D 波行晒,剩係有時大落斜同大塞車先用L 波

推

屌你老母 自己google la

環境光暗開燈影風景1係代表係1轆鳩咁

抵你飛機場啦

仲有碌鳩添

唔識睇說明書？

屌以為去錯汽車台

有說明書唔睇上嚟問

有就唔洗問啦

垃圾樓豬又要問又要屌

姐係話影緊果條女大細波

有d機上網可以摷番說明書，幾十年前嘅樣都得